---
title: toevoegingen
date: 2017-12-12
---

Met de groep nog gekeken naar de user journey huidige situatie, deze is nog niet helemaal klaar er moeten nog touchpoints worden toegevoegd. Hierna zal prewish de user journey digitaal maken.